Pitbull終於嚟香港開演唱會！

Mr. Worldwide
Dale!

Aiiiiyaya aiiiyaya
Let it rain over you

呢首好正
好鐘意佢成日混合啲西班牙文入去
雖然聽唔明

佢d口音 雖然成個咸濕呀叔咁

巴打諗住去呀？

得自己一個 要考慮下先

其實真係咸濕阿叔嚟
關鍵字 don't stop the party
雖然個個mv都咁咸

forget about ur boyfriends and meet me at the hotel room
you can bring ur girlfriends and meet me at the hotel room

啲fd正係識佢首timber
我都想去

i gonna undress you

好想去
mr. worldwide

首首都係咸歌

Love me tonight girl we won't meet again
Don't fight the feeling cause love ain't a sin
Let your body decide what it does
It's okay baby, cause everybody fucks

Mr. Worldwide
Agent A, Reporting live
From Cape Canaveral, MK, Big Syphe, let's ride

Mr worldwide

屌 取消左喇 好嬲

y